# Cara menjalankan aplikasi
Aplikasi membutuhkan **aplay** dan **amixer** yang tersedia dalam package **alsa-utils**
Kemudia buka direktori dimana aplikasi beserta file yang dibutuhkan yaitu disini merupakan file audio **C4.wav** berada. Jalankan aplikasi menggunakan bash dengan **`bash program.sh`** kemudian akan ada instruksi lebih lanjut cara menggunakan aplikasi.
